土瓜灣樂民選區係咪又係果條垃圾當選？

死藍絲廢老
咁老都唔死，阻住個地球轉